02世界盃，中國vs巴西個組織咁靚??入左就真係！

連禁區都未入

下1秒係咪已經俾人搶咗個波

問過香港未

e個先係!

輸4粒已經有交代

巴西擺明放水, 認真踢起碼輸8粒

個年其實唔差，同依家依隊踢應該輕鬆大炒

當年都仲有李鐵、孫繼海、邵佳一d外流兵
而家得返山寨球王

望到歐偉倫就會覺得而家港隊真係淨咁啲星味

驚斷腳多過大炒唔到啦

孫繼海李鐵出收山腳點算